劉業強後面個女人邊個黎？

佢老婆

有請Solomon Yue